今日上堂同唔熟嘅groupmate 講咗個笑話dead咗air無人理

經過我深思熟慮
應該唔係個笑話唔好笑
係我個樣出事

好似我咁唔開cam咪冇事囉

收嗲啦死肥仔

學吓我

咁你講個笑話嚟聽下咪知係咪你問題

當你一介意唔好笑，有自卑。證晴你唔係一個mood maker😂

你個樣先最好笑